FF7 remake gamespot 10分滿分

10
ESSENTIAL

Final Fantasy VII Remake
Final Fantasy VII Remake / PlayStation 4
THE GOOD
Combat feels exhilarating, challenging, and strategic; fast and fluid but unmistakably Final Fantasy
Characters are charming, explored thoroughly and given meaningful stories both big and small
A compelling story about a struggle for survival told through a personal lens
A stunning depiction of Midgar that shows just how corrupting Shinra's influence is and makes you want to fight for the city's future
Cleverly seeded story teases that evoke key beats from the original while bolstering the core narrative and setting up more
THE BAD
Camera can occasionally act out
A series of optional side-quests introduced late that could potentially stifle momentum

tifa做乜咁嬌艷

屌即買

屌你根本係galgame
可唔可以加入戀愛線,溝女

剩係對波都9分啦

IGN個老母臭閪連碟版要安裝都唔知

睇review成日見到cloud同女調情,攬攬抱抱
係咪變左後宮game

shut up and take my money

等遲D 出PC版
諗起有MOD玩..真係不得了

連登仔：要分開買0分

連登仔是很高要求的！！！

連登仔隻隻都0分嫁啦

巫師，戰鬥垃圾

綠帽，畫面垃圾

Ds3，冇ds1咁難垃圾

Ds1，冇8bit d game咁難垃圾

理閪佢幾分，照買！想玩就玩，去玩都要諗咁多就咪做人啦

巫師戰鬥係真心垃圾

未玩過，呢隻h game黎？

係，女主係MK妹

未玩過ff7 但見到啲人咁正 狗衝左先

連登乜9都屌咗先最柒嘅係見過 「二手價血崩 唔買了」

係,溝女game

今時今日仲睇IGN 做咩冇曬公信力，Dead cell review 又抄人，RE2 未玩曬就review ，Pokemon 就too much water 7.8分